今天也是新的一天

連登早晨

咁早

早晨嚕

對 睡覺不重要

點解你咁得閒

On9

點解世界上有蚊呢種戇鳩生物

複製貼上而已 你也可以

得罪你了？ 台主~~

一早就發廢文

昨天晚上遭到衰蚊們無情的攻擊

你犯咗版規

為了吸引你注意 我成功了嗎？

早晨

版規是？

戇鳩鳩 捉咗個幾鐘都搵唔到 最尾噴蚊怕水訓教

On9不得開post及發言

蚊怕水冇用

你呢？

成功了。被我急不及待咁想打你

求其 反正冇咬我 今晚一定又會出嚟 屌

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀？哈姆太郎

點解冇咬你

打d精係張床啦，d蚊會臭死

唔係，有病就睇醫生
利申睇開百變小櫻

一係怕蚊怕水 一係匿埋咗唔知係邊

我都臭死

你有糖尿 會吸引小強

住地盤附近 落雨天 超多衰蚊

on99

你帶口罩咪完美解決問題
大恩不言謝了

小強係男人。。。我唔係gay..

明明以前屋企夏天都冇乜蚊 屌呢家唔知咩事 差唔多晚晚都有

so屋一期定麗閣果頭？

鐘鐘 快啲食早餐

未食，餓4了

不是的 她是女的 因為我......

因為全球暖化嚕

叫紙紙煮比你食

因為你的樣子如何，你的命運也必如何？

完！

認真蚊香最有用

煮飯仔嚕 攻與受

試過啦

係咪你臭到屎咁惹晒d蚊

冇人識你

新的一天，眼淚成詩

收啦 烏蠅先食屎

怎？ 搵我？

唔怪得你話試左蚊香都無用 因為個d根本唔係蚊

正評ed

無得駁阿呢

我係屎時 你係蛆

我係牙刷你係牙膏既噁心版dllm

唔是 你是瘋兒 我是傻咩？

為什麼地震了？因為你震陷左我既心

sor 我幾百磅

收皮啦柒頭 咪再扮肥妹仔我即刻dllm阿！！！！！

see 真的假不了

好qq好正阿！！！！！

早晨

臭豬仔早晨呀

不要暗戀......

ching早晨

魚肉魚肉

去雞姦。。。

快

要幾快有幾快

竉物小精靈
呢舊係點解 肉酸

軟射

快點強姦我
即刻

不知道呢 你知道嗎

你既話要用雞姦先岩，，。

見到你個豬樣。。。。好難硬既又

黐線
你講咩呀

即刻拉你去打靶
仲要收返你7蚊粒 子彈錢

on9 我講廣東話阿
7蚊粒咁平你bb彈阿吓？
我請個汁男都500 蚊一炮啦

噢我的天喔

點解呢啲俾人講到 爛嘅gag
要起鋼

汁男係what

汁男都唔知 我唔睇AV 都知

收皮啦八婆
再嘈屌到你上天花板
汁男=生產果汁既男人

其實我都唔知
可唔可以解釋下

你睇gv咪G囉

ching識波 睇黎你都。。。

想追番佢

我佬嚟

豬肉佬？

洗唔洗咁惡呀
don't know 嬲what

我嗰啲電影對白嚟咋

No

隻抽王 食我豬肉拳

因為你太靚仔，我好自卑
想執你一劑，明未
菊花準備好未先

我識還原靚靚拳 1on1?

nono

ready了 bb
快push me

Nonono

哇，，你着左粉紅色美少女孖辮底褲

笑話，common sense都唔G

nononono

Nonononono

係白色超人底橫

仲有對肉色阿婆臭絲襪

…

原來你有36D既肥仔波

我輸咗喇
士可辱 不可殺！

手下敗將
人無恥則無敵阿
係還太嫩

nononononono

詩詩

佢覆你未

屌你班hihi咪污染我個post 睇開百合

買比你大佬 go

Nononononononono

佢呢排痴線得更嚴重
話淘寶買豬肉又平又淋喎

不乖嚕

是咪睇開肥妹仔

食橙未

Nonononononononono

hihi
人手filter??

最近推出螢光豬 買一送一

你隻豬西d同類？

你怎知 莫非你係老王？

不清楚呢 你有茅西用

茅山旮旯 盧江畚箕
雙絕

借一蚊

同你唔熟 唔借啦

抄9？

唔熟先食你隻一蚊雞

被發現了 緊張

屌你

死臭雞只值一蚊

畢，是你說的

好緊 張開菊花

抵你冇肥女女

我的乖狗狗哦 真聽話

人生攻擊既言論 本人保留追究的權利

還望勸服你是意氣一時～

你就係禾隻狗，咪亂汪

你躺著就好 無需要尊嚴 ❌狗同我上

食飯未

餓 大家快去食飯

關你撚事

今天吃麻撚飯？

煮能鳩 煮能鳩 鵝豬他能鳩

真豪華 邊間教會 join?

如來佛祖真像教會

XX寶寶
I come back la

真係電影橋路段

畢鳥

你真係以為我發嬲嫁原來

去左打飛機了嗎

wow 學到野了

愛

佢來頭咁猛

唔緊要啦
習慣咗俾人恰

邊知恰你！！！！！！！！！！！！！！！

叫佢恰多d唔該

未餓

其實睇到後面
佢地係夾定 屈啲街人錢

潛水怕屈機

我餓了

睇戲勿當真。。。

冇橙食

一直都有覆 不過凈係覆單字咁 而且好耐先覆一次 好唔慣呀

有覆都好過block咗你 今天沒有下雨哦 下雨的話 你可以為她撐傘 🌧☂️

我請 快食 食多啲

block 我仲好 證明佢嬲我 好過而家對我死心block 我都費事

我得閒就上連登吹水 派下膠 聽one ok rock啲歌 約朋友出街 慢慢度過嗰段時間

一切皆空 緣份自然來

佛系 幾時先等到囡囡自動送上門

巴打幾大 我就grad 番咗工就好難識囡囡

無

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

本c肯定嫩過你

巴詩打

黏黏台主

扮工嚕

點解要咁話自己

終於完成功課嚕 爽

但要溫書

有名你叫 精神病人

聽日開始

好想追番佢 但係佢係咁潑我冷水話唔會複合

感覺自己係被虐狂 個心就快收皮

點解樓豬可以長期派膠

因為佢on99

快啲帶走佢

忍心嗎

認得你啊ching

喜歡嗎

咪再偷圖 仲要sd比其他人

紙仔一早睇過啦

你地幾時結婚請我去飲

on99
blocked

miss同sir

我想吃橙了

咩忍心

當然

佢忍心潑你冷水嗎

咩事

M&S請飲

食橙先

叫M莫自欺欺人啦

我唔想G lor

S -都係

再唔想就夠鐘了

鐘鐘 維他命c啊

晴天迷人

指M&S一齊

晴天要笑嘛

唔同你玩 悶

Miss, 唔好自己呃自己啦，趁有機會好抓緊啦，如果唔係第二日佢有條女起度，你再呷都無謂啦

咁同Miss 玩啦下

who有女

巴打你受過好大打擊

鐘狗同廢紙請飲

=.=
夠了
唔洗補

關我咩事=.=

Miss, 唔show 你
你都有今日

我的狗狗要嫁人嚕

邊個係S邊個係M

=.=

未夠哦 感冒了

Wohoooo

好亂

✔✔

你夠鐘食藥啦

miss 不要惡 sir

咪唔好認囉，搵人溝咗你條佢，咪 喎
如果你係唔緊張，就唔會俾人知道你就是他的 啦。

miss食緊🍊

點解每一隻字我都睇得明 但係連埋一齊會睇唔明
她不是她是另一個她啲fd

俾你篤爆咗tim

佢明顯係🌽🦀👻

miss有人追了

瀨咗

咁你快啲食生果啦

奶ed

吃乜好呀 sir

model answer?因為......

橙

miss 吃榴槤

no model answer

唔難得miss有人追啦

因為你樣衰 ，係咪？

bin4

老泥一打

你是咪miss

要靚女先做到MISS，我哋啲肥西係要做下把位LA

你好靚女 快啲開門

加美極

有肉地

骨骨地，先正

miss派肉

係骨感，唔好心斜

以為講緊白骨精

[辟邪]多圖!!!!!!!!!!!!!!!打破肥就不美的迷思!!!用圖片解答你!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LIHKG @ Android

梗係唔係啦，唔好咁諗人哋啦

開心嚕

你勾引sir

骨感，好靚架，你看天后鄭啦。

開心仔

骨感先勾引到SIR

收皮啦 肉肉最好

快勾

傷心女

咁SIR要問骨感制唔制先喎

sir呢 我要睇

???

你好靚女

sir

no, im miss

所以sir係垃圾紙？ 你是受 佢是攻了

no, paper jer is my fd
dont ff too much
eat shit dog

打緊機？

paper j is paper u are pen

pen paper

掌緊你嘴仔

點解？

唔係打緊機咩？

妒忌你瘦

唔like u了

死線戰士

妒忌佢好靚(外國人眼中)

You?

快啲做

咪搞我miss

今晚好熱鬧

笑咩笑

我愛miss

有miss=熱鬧

你到底想點

我琴晚都做到三點幾

屌你菊花

真

惡
驚

我只是欣賞MISS的處事態度(正經)
但現在對佢係失望

咁sir呢

搞佢

今晚預通頂

邊個黎咖

屌 快啲認領返你條仔啦 佢short short地

唔識 被纏上了

唔該131號飛

你們不是孖公仔咩？

我平時會飲柚子蜜提神

水就夠了

141

斬了

hi

入去啊

辛苦你了

sir 快啲帶miss走 放過我

不想

always
你d仔仔去左邊？

幫我調教會員@晴迷

有人find u

扮

搵我

落花

我屌

樓上

心事

需要識咩？

咁SOR law

你是miss

真痴線佬

在座各位

食橙先

傻閪先食橙

白撞，無聊，又唔想做功課，咪亂入搵人吹水囉，點知比人踢爆咗。

佢好絕 無論我講會點改 佢都話算了吧 反正都一樣

有錢人食生叮雞

夜了 睡覺不重要

LIHKG @ Android

做功課 go

呢個post已經被人洗版

夜了 睡覺不重要

LIHKG @ Android